作為皇迷 真係好想對拉莫斯講聲多謝

兩次歐聯絕殺馬體會
今次又幫皇馬力保榜首
重點佢係一個後衛 次次係班前鋒唔爭氣果陣出手
多謝你

其實佢今日都完封so9

重點係次次差唔多完場先黎絕殺
又比佢做到 救左皇馬好多次嫁啦

前鋒拉莫斯你估得個名

熱血隊長

呢句真！！

仲有歐洲超級杯，世冠等等呢

可惜漏頂果下派膠
我反而覺得華拉尼比人感覺仲穩

歐超盃 世冠盃 其實都係佢

拉膠是神

太多不能盡錄

佢先係皇真英雄 真正既戰士 相反丙朗又無作為

利申：阿朗迷

睇住佢由靚仔踢大

拉膠

皇迷眼中拉膠定C7地位高d?

講緊我，應份嘅

買左佢首名 可惜

不嬲對阿朗一般般既我
當然揀拉膠

真係好彩當年壓哨買到佢

你覺得入球數字重要定關鍵入球重要？
同一個概念

c朗唔入流啦

一直以嚟 拉莫斯都係一個盡責嘅前鋒

利申:皇迷

依位西班牙隊長除左矛左d之外
好多時候都可以幫球隊關鍵時刻絕殺對手

拉莫斯
頭先以為輸硬點知黎個絕殺
多謝你

係 仲要當年一腳十二碼射爆屌奶星

Same

頭先睇到80分鐘以為輸硬熄咗無睇，點知真係比佢入到

利申皇粉

阿朗係近幾年姐，之前次次大賽都有表演

朗哥最應該多謝佢

地位一樣
拉膠係皇馬史上最佳後衛之一
禾朗係入球王
皇馬史上最佳十一人佢兩個都有份

拉莫斯14入歐聯嗰球係抵消對拜嘅十二碼，但宜家已經功大於過

當年佢係細哨御用雪糕筒, 估唔到十年前後轉變咁大

成日大賽入關鍵波。

屌無出糧架？做義工呀？

我記得皇馬拎第十個歐冠個時
4強對拜仁佢梅開二度（冇記錯既話）
佢d入波真係好關鍵，全部係哂大賽到

占士

但防守派膠呢個問題好似冇咩改善
但認同佢救左皇好多次

Yes

以前覺得佢又廢又樣衰，個頭又柒

依家覺得又型又勁

長毛果時都型

其實輸左都係榜首

依家保持優勢唔好咩
皇馬又唔係未試過7

3分同6分好大分別

根本佢先係皇馬首席前鋒

以前係個mk
今日係個真正既男人
由神態已經睇得出

都係咁撚型

買得最對辦既後防
希望華拉尼係下一個